香港文宣game 俾google下架

前幾日隻國際最大文宣game俾google censor左

推

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

下
有冇話係咩原因

9成藍屍投訴到下架，有冇得"反投訴"?

Play store無投訴到唔經google就下架呢個功能下話

Google 之前咪比人爆咗單瀨共 幫佢地寫search engine

瀨共嘅公司係咁上下啦

呢瓣唔識，但上次地鐵"打黑衣人"game都係投訴到下架，但係經play store定google就唔識了
冇左文宣game，生命非常唔流暢

呢game係點？